[香港淡奶] timeline製作招Frontend

是咁的，我地開始左一個叫 Hong Kong Timeline嘅project, 詳情以下：

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

依家製作緊自己嘅timeline平台，但IT部表示唔夠人，想招Frontend人，識JS為佳。

有興趣嘅可以留tg聯絡

JS 初哥想睇下有咩幫到手

Pmed

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

識少少可以幫下手?

推